屋企好嘈又想買支可以消除噪音既咪

我屋企就好嘈既
成日有BB喊聲同屋企人既電視聲
同人打機都係咁比人話嘈
想買一支可以消除嘈音，只收到我把聲既咪
盡量都想細把啲

解決左個BB佢

Snow ball?

改成撳掣先講嘢
解決80%問題

你需要嘅係一間房

買支指向性mic

用動圈mic

Airpods pro